Class: UnitTester

UnitTester - 

Warn - 

beforePush - Call to perform tests before git push - PUSH ONLY IF ALL TESTS PASS

doBeforePush - Run all required tests before 'git push' command WARNING: DO NOT PUSH to common branch (currently: 'dev1') if there are failed tests!

doPerfTest - Run all Performance tests

doStressTest - Run all Stress tests

doTest - Run all unit-tests and show report

findClassDef - Search classdef

findFunction - Search unitTest() function

fullName - 

getClassName - Get class name from folder name that starts with '@'

getFunctionName - 'function Result = unitTest()'

getPackageName - Get package name from file name

getTestFits - Return FITS file name and size from our test data folder

isTested - Check if already tested by inspecting at Obj.TestList

msgLog - Write message to log

msgStyle - Write message to log

perfTest - Run all Performance tests

processFile - 

processFolder - Recursivly call processFile()

readFile - Read file to Lines{}

report - Print report of all performed tests

runTest - Run single unit test, Target is class name Example: runTest('ImagePath')

setup - Class setup, prepare path to source code

shouldProcessFile - 

stressTest - Run all Stress tests

test - 

testAll - Run all unit-test functions found in MATLAB source files

testCore - Run core unit-tests, required before we can run any other

testImage - Run image related unit-tests

unitTest - 

